地鐵成日壞，之前又火燭，成班港豬仲搭地鐵

仆街啦你地

好彩我坐開直升機jer